《逃犯條例》教材,街站宣傳素材

有中學通識科老師製作左給予學生認識《逃犯條例》的教材, 放上黎畀各位用,除左畀學生之外,亦適合作為街站宣傳素材。

內容:
1. 由1997年回歸為起點的事件發展時間線 (目前時間線更新到18/6 林鄭於記者招待會向市民道歉)
2. 以事件為主軸，修改《逃犯條例》帶來的社會爭議
3. 不同持份者對修改《逃犯條例》的看法

歡迎各位取用及修改。如有錯漏，請自行修改。

PDF:

push

推

幾好
有正反兩面 而且算coverage夠闊
自己可以判斷
可以比d話唔知條例內容講咩既人睇

巴打有心機了解件事，啱用幫手share下

推！

Pish

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講